[自創、亂畫、微參考] 白武士之戰第七集

目前用手機上傳，之前果幾集想睇返呢，請起底就得啦

距離上一集已經成個月啦

推推推，袋底推胸

啲相有啲暗
樓主有冇性趣轉用電繪畫

屋企無專用既繪畫設備，就連 手寫筆 都無枝
不過我用過，都有D唔慣

點解唔用CamScanner

有D意思

當你買左板自然會的起心肝學畫

屋企，哪有咁高科技

純屬尻畫，運用了香港風味，粗口

我中意健美，畫呢D自hi既漫畫只係解悶啫畫板我係學校用過，真係好難玩